無法揸波的那年

無法揸波的那年
唯有閪窿能遇見
拉扯著那碌棍
若中出了 才好好發展

😘

做咩啫你